TWICE俞定延不參與距離二輯活動

恭喜晒

TWICE俞定延不參與正規二輯活動

打錯標題

咁encore無人唱啦喎

【Theqoo】JYP針對TWICE成員定延的健康狀況發佈公告，暫時將不參加包括正規二輯活動在內的所有日程。

JYP方面表示：“目前定延在心理上對消化日程承受著巨大的緊張感和不安感，對此，在與定延本人和成員們商議後，我們判斷定延目前的狀態需要接受專業醫生的治療等相關的處理措施，以及安定的狀態和休息。”

“我們認為藝人的健康最為重要，因此為更好的採取相應治療措施，定延暫時將不參加包括正規二輯活動在內的所有日程，後續如有變動將再行告知。”

距離(jui li) = 正規(ju li)
樓主自爆咩人

佢男人黎 做唔到牙南咁走去生仔

醜女人今次幾好笑

為唔續約鋪路

加入男團

都是中國人

不用那麼細分啦💘✊🏼

印仔終於燈到...

屌奶星原來真係大陸pr 黎

哭左 get well soon🙏🏻

Encore又少左個人幫手

邊個攪大佢個肚

畀daddy搞大個肚

好似唔係幾對路

印狗害死左佢..

臭閪印狗我屌你一千次

Twice啲閪人真係好脆弱

我會好好D照顧佢
亦都多謝大家祝福我老婆

搞到人 有抑鬱

最近網上愈黎愈多不肖既網友發出對我老婆性騷擾既言論
的確令佢倍受壓力

咁樣應該都好大機會唔續約，twice入面成日傷嘅就係佢
今次連CB都受影響嘅話，睇嚟真係好嚴重見佢今次都傷咗幾耐

你老母個臭閪生著你個仆街仔
佢地最多係冇實力姐
做咩鬧佢地係閪人？